嚴選最討厭昆蟲

夏天 為大地帶來昆蟲 呢排都好撚多屌蚊屌甴曱嘅po 唔知各位連登仔最憎咩蟲啦 不過最撚黑人憎嘅應該係wasp
你老母我屋企係山上面 成撚日都有蚊蟲 但今朝6點幾有隻wasp飛撚左入黎 我隻狗仲第一時間死入廁所 最後我都死入埋廁所 成15分鐘唔敢出黎 阻鳩住我訓教 屌

好地地做咩打英文

烏蠅同蚊
因為會主動煩鳩你

蜘蛛同蛇
因為會死人

唔知邊個胡

臭皮蟲一定榜首
其他是撚但

其實啲烏蠅係咪戇鳩 成間餐廳咁撚大 趕極佢都會飛番黎 唔識走 啲一話佢地係三秒記憶 唔知去過邊

昆蟲喎，蜘蛛同蛇見係虫字邊就係

屌係喎 自

蚊

蝗蝈

如果蜘蛛唔係昆蟲咁應該係咩

曲?

真心求解 身體構造唔係分頭胸腹就係昆蟲咩

4對腳

蜈蚣呢

鯨魚係咪魚 蜘蛛係咪豬

多足目

ou係咪u

留意返：
昆蟲的定義： 一、具有頭、胸、腹等三部分軀體及三對腳。 二、大多數的昆蟲都有翅膀，只有少數種類沒有。 三、骨骼著生於體軀外方，不像哺乳類生於體內，屬外骨骼。

最仆街當然係曱甴啦

曱甴同蚊,不過蚊煩d,成日咬我個女

黃蜂

特別係中華個隻大黃蜂

會唔會講緊蛇呢個點

thx

可以嘅話 我會屌死曬佢地

佢會拮到你爆屌

肯撚定係蚊

蜈蚣

好慘，上面班小學生連昆蟲都未識分

唔search咩係wasp以為你想講wassup

All

child登真係好多人冇常識
昆蟲定義小學而家冇教咩
蜘蛛蜈蚣個d只係平時比人叫開蟲
如果要當依d都係昆蟲既話 咁蝦蟹都一樣係蟲

唔識英文都要衝出黎講

支蛆

蝨

你隻狗死左入廁所好好笑

甲由，每次見到個心都離一離

無撚用㗎隻狗

啲甲由好臭 女朋友仲成日用

至憎一定係蚊

飛蟻
又就黎雨季 佢地又要出動
閂窗焗撚死自己算

開冷氣

曱甴可以一下拍死 蚊可以用蚊燈 可以用蚊帳

黃蜂根本乜都唔怕 飛得又快 殺傷性高
幾丁質外殼拍幾多下都唔會爛
根本可以用恐怖形容

巴打心水清

屋企無昆蟲問題
有裝蚊網 外來昆蟲入唔到黎
大約二年先一隻蚊

就算有昆蟲 有喵喵玩死佢地
三日唔埋就有隻屍體係地下

一隻打唔死仲會call馬

甲由100% for sure
then 蚤乸
床蝨應該係最恐怖但我未遇過

後兩隻唔係昆蟲